食緊a酸 可唔可以食健身粉？

我食咗就嚟兩個月a酸 最近做gym想食粉

會唔會對身體加重太大負擔？我一日大約2 spoon
a酸就20mg per day

push

同你情況一樣 但我個時選擇停左飲粉 因為個樣緊要d

見醫生時問埋

食咗都兩個月

一個療程半年姐，忍埋佢啦

佢話唔知

其實我都係食增重姐 蛋白質又唔高

你飲蛋白定增重

唔知以為你想打類固醇，食多啲野咪唔洗食粉囉

一日六餐 都食緊粉